[冇圖]聯航空姐

諗咗好耐都諗唔明
點解個空姐要塞自己上去影相

on9
人地度緊身高又關你咩事

入面仲有個機師

呢個人真係好多on9嘢，想知再講

發夢聽翻黎

人地咁做又關你撚事

傳統黎

好似唔讓座咁 又影 又講.... 香港人 好慘 自相殘殺

仲要外國人好興 好正常